\beginsong
\songname{Žijem si tu na planetě}
\songautor{Majda, 12NDF14}

\verse
[A]{}Žijem si tu na planetě,
[E]trable nemáme,
[D]vesmírnou loď postavíme,
[E]pak ji prodáme.
\endverse

\verse
[A]Kolečko sem, kolečko tam,
[E]je to hotový,
[D]budeme mít hodně peněz,
[A]to je suprový (juch)!
\endverse

\verse
[E]V továrně se [E7]máme skvěle,
[A]je tu o nás postaráno,
[E]z práce padnem do postele
[A]a vstáváme každé ráno.
\endverse

\verse
[E]Náš velitel, [E7]to je bedna,
[A]továrny je král,
[E]hotová už loď je jedna
[D]a pra[E]cujem [A]dál.
\endverse

\endsong
